江華係咪當年野心太大，走去中國撈先搞到依家半紅不黑咁？

去完支那反而名氣下降
再淡出娛樂圈
所以話人幾時都要認清楚自己位置

屌你老母最撚閪就係江華
你睇你當日幾咁意氣風發
幾咁風騷咁數舜哥既不是
你今日咪又要淪落到要賣保險
由一代西楚霸王轉個眼變成一個濕鳩sales
你都咪話你唔撚柒
仲有啊
套野係晏晝出街啊
你係錄影廠度講乜野今晚啊
咁唔撚專業仲係度啊支啊左
仲有你啊死肥仔
果日舜哥係度比人串果陣
你有無係度幫拖啊
友誼第一 比賽第二啊屌你老母
我好撚肯定牙瞬比江華潤果陣
你條肥閪就係隔離陰陰嘴笑
學過下唱歌咁又點
你贏左呢個濕鳩比賽咁又點
而家無人識你啊
個個都記得啊舜啊
撚有人記得你啊死肥閪
我份人係好記仇既
我仲好記得果兩個濕鳩主持點樣落井下石
仆你個街想串舜哥舞步
人地木村都係學舜老師乍
你果兩個廢柴就咪係度自暴其短啦
個道友男主持仲想扮牙舜跳舞
我屌你老母先真啊
果兩條垃圾今日已經絕跡tvb
都咪話唔係報應
仲有tvb 既字幕組
你咪以為你可以置身事外
套片出街之後
牙舜比d 字幕搞到街都唔敢出
屌你啊
如果唔係舜大哥
你撚有機會有得打字幕
無黃宏舜既話你仲有得撈
食屎啦你

唔係入咗民政局咩

淨講衣著打扮舜哥已經贏幾條街

個咩黃慶軒(軒狗)本身個樣已經成碌柒咁 仲要著衫著到勁撚毒 一睇就知係未屌過閪嗰啲A0毒撚黎

軒狗仲要懶係有練習過 以為自己好撚好戲咁
講嘢講到好似比人鏈住個春袋咁

江華條木咀仲要懶好笑咁幫撚住慶狗 我屌你老母啦 講咩牙舜太有自信 好明顯黃慶軒條傻鳩有自信多好撚多啦

牙舜如果花多少少時間練習 無論唱歌定做戲都應該撚打哂條撚樣 佢唔係衰在太自信 係衰在比賤種江華陷害 搞到比人笑足咁多年

最後補多句 江華我屌你老母 黃慶軒你死全家啦陷家產

喂你唔好因江華廢言好wo

好憎呢條賤種帶風向抹黑舜哥

吔屎啦唐三藏

依排youtube係咁彈楚漢驕雄比我睇
認真tvb已經拍唔番咁好睇既古裝

細細個睇 學左好多成語

唔關野心事,應該係因為婚外情醜聞所以敗走

96年嘅事

我都係 都唔知loop左幾多次
但真係好好睇
相比支那版 覺得cctvb拍得好D
可能選角選得好 連柴狗都拍到咁型

拍得真係好,尊重正史得黎又唔似普通歷史正劇咁又長又悶,選角又好

啞~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

```程式碼

```

慶狗

懷疑江華戴假髮

因為佢太有自信啦

佢唔係去賣保險咩....
其實當年見佢笑鳩阿舜已經覺得咩料你自己好撚叻咩

連登仔做評判一定屌到阿舜成隻狗咁

唔會啦 講真黃慶軒條賤種肥仔柒好撚多

Tvb已經無budget拍古裝

因為得罪人